# ShareIT

Projet web de master 1 - 2020.

blog       : Site web angular (code source).  
blog_post  : web service gérant les publications.  
blog_com   : web service gérant les commentaires.  
blog_users : web service gérant les utilisateurs.  